蕭紅 生死場討論

點解蕭紅部"生死場"既行文要寫到咁繞口? 係為左等讀者感受下農村人無受教育, 語言不通既處境???
成個故事都睇得好辛苦好累, 求各巴絲指點。